不如比番梁卓偉做食衛局局長啦

梁卓偉仲有經驗過特區政府班垃圾！

屌你林鄭唔識做就落台啦！

乜差都比梁卓偉講.. 屌！

佢好過個垃圾女人好多 但都係偏親政府 袁國勇就最好

袁國勇幾個禮拜話唔會人傳人 沒事兒

柒婆揾得既專家一定愛蟈

咪臭係 屌佢老母林鄭講埋廢話...

成班特區政府係廢柴來！

無人識做野，比袁國勇做防疫好過

冇用啦,
都係林鄭做阿頭,
會封關咩？

屌你老母啦, 一問佢封關即刻現撚曬形

屌林鄭老母啦仆街

史上最硬膠既行政長官